% !TeX spellcheck = de_DE
% !TeX TXS-program:compile = txs:///pdflatex/[--shell-escape]
\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{parskip}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{geometry}
\usepackage[font={small}, labelfont=bf]{caption}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{tabto}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning}
\tikzset{
	usecase/.style={rectangle, draw=black, very thick, fill=blue!45!gray!20!white, text width=\textwidth}
}

\usepackage{microtype}
%\DisableLigatures[<>]{encoding = T1}


\geometry{a4paper,left=35mm,right=35mm,top=20mm,bottom=20mm, includeheadfoot}
%\cfoot{Seite \thepage}

\author{Gruppe 2C}
\title{Software Praktikum WS2018/19\\Entwurfsdokument}
\date{\today}

\begin{document}
	\maketitle
	\newpage
	
	\tableofcontents
	\newpage
	
	\section{Einleitung}
	\subfile{chapters/Einleitung.tex}
	\newpage
	\section{Systementwurf}
	{
		\subsection{Entwurfsziele}
		\subfile{chapters/systementwurf/Entwurfsziele.tex}
		\newpage
		\subsection{Systemzerlegung}
		\subfile{chapters/systementwurf/Systemzerlegung.tex}
		\subsection{Verwendung existierender Software-Komponente}
		\subfile{chapters/systementwurf/SoftwareKomponente.tex}
		\subsection{Management persistenter Daten}
		\subfile{chapters/systementwurf/Daten.tex}
%		\subsection{Sonstiges}
%		\subfile{chapters/systementwurf/Sonstiges.tex}
	}
	\newpage
	\section{Objektentwurf}
	{
		\subsection{Abwägungen des Objektentwurfs}
		\subfile{chapters/objektentwurf/Objektentwurf.tex}
		\newpage
		\subsubsection{Änderungen am Klassendiagramm}
		\subfile{chapters/objektentwurf/Klassendiagrammaenderungen.tex}
		\subsection{Klassenmodell der Entitätsklassen}
		\subfile{chapters/objektentwurf/Entitaetsklassen.tex}
%		\subsection{Dokumentation weiterer interessanter Ausschnitte des Entwurfsklassenmodells}
%		\subfile{chapters/objektentwurf/Entwurfsklassenmodell.tex}
	}
	\newpage
	\section{Glossar}
	\subfile{chapters/Glossar.tex}
	\begin{appendix}
		\section{Anhang: Javadoc}
		\subfile{chapters/Anhang.tex}
	\end{appendix}
\end{document}